法國d垃圾會然好鍾意盲撐backup佬釣魚

連登仔又好鍾意上釣

咁英國啲垃圾會然呢？